[夾band] 招長夾琴/synth手一名

玩rock既類型，唔會玩pop
主要玩cover，有時會jam下野
有自己band房係觀塘，但唔洗你夾租
有興趣請先tg我傾下
謝謝

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

🙃